唔係proTrump或者proBiden 而係公義問題 香港人經歷左咁多不公義嘅野 應該感受得更清楚

721 831 1118 新屋嶺 輪姦 陳彥霖 周梓樂等等，黨媒同黑警一句無證據就當件事無發生過咁

香港人經歷左咁多不公義嘅野 應該感受得更清楚

記得好多美國人就算無權力都會幫下我地口
because injustice anywhere is a threat to justice everywhere

你有無試過埋怨其他人對香港扮盲？

咁點解當我地見到其他人（仲要係香港人最強盟友美國人，specifically侵、侵幕僚同7千萬支持侵嘅美國人）嘅權利被踐踏，又唔可以幫手發聲？

推

幫推 侵贏 登贏其他都無所謂 最重要係個公義

其實好多國家都係咁
有民主太耐，唔知民主嘅可貴
尤其美國啲後生
可能個心諗緊侵落台就可以玩抖陰買華為，理撚得Joe點出術都唔理

民主黨fans：wfc

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

民主共黨 人類之恥

今次係為舞弊事件抱不平

Exact7ly
連美國總統大選都有出cheat嫌疑
仲點信呢個世界真係有民主自由有公義

在情在理都應該發聲

拜金嘅票有違Benford’s Law，特別係搖擺州分嘅關鍵選區，做假可能性大增！

無錯, 其實佢地邊個選到都唔係問題,
問題係而家真係偏頗到太過恐怖肉酸根本唔公正冇公義,
香港都已經咁,
美國都衰到咁樣呢個世界可以話係絕望, 好難接受

anyone but trump
公義同正義都係企係我登呢邊
所以無論用任何途徑都要佢輸
以彰顯公義

輕鬆 謝謝大家

講得好啱，好多唔知真心膠定係帶風向

若果Biden係正常噉選出嚟只可以話係美國人嘅選擇。但係依家不單只有選舉舞弊嘅嫌疑，而且唔使明眼人都睇得出主流媒體喺度做緊咩

香港人應該要明白，亦都應該比所有人都明白追求民主公義嘅痛苦同重要，依個時候我哋係唔係應該做冇原則嘅牆頭草？然後同全世界講香港人其實都係見高就拜嘅中国人？

好中point

法院都未判，最後真係有舞弊先算。如果真相係冇舞弊，咁公義就係biden 一邊。
結論，咁快開post 把撚

咁都唔係奶定拜登先 等結果出咗先

無錯
當同d親共廢老談及民主同自由嘅時候
佢地總會話 「挑 連美國都係咁黑暗腐敗㗎啦」

Establishment政客例如拜登克林頓家族奧巴馬 同呢次選舉舞弊就係佢地咁樣認為嘅原因之一

要用美國第一修正案，網絡公平使用原則向財閥進行反擊

用反民主嘅方法 整死一個民選 追求美國人公義嘅人
民主黨果然出賣民主

無錯

真心撐biden果d唔係假膠就係左毒上腦既人
呢班人係真心覺得就算cheat左都無錯
藍絲種票都無錯

大把人話

你唔係美國人關你鬼事
唔好沈溺喺侵侵 要儘快拉攏拜登

如果有咁牆頭草同見利忘義嘅思維 咁都係做翻藍絲吧啦

無錯 更多係因為媒體滅聲

真...係公義問題
班左膠成班小政棍咁講大局唔好忘記你食嘅嗰啲政治籌碼正正係一班為求公義犧牲嘅手足得黎
個個好似你哋咁講大局齋講國際線又唔好激嬲邊個又要討好邊個，香港玩撚完好耐

唔係侵輸嘅問題，係公義

輸左咪講公義 贏左咪拍手

佢講緊要信任美國法院
你就話佢奶拜登

咁如果到最後判左拜登勝訴
咁你依家講既野係咪可以一匹布抹左佢先

咁都有3個負皮
負皮嘅出黎講下觀點？

我唔係話佢

樓主講中咗

認真po

可能共產黨咁玩就係想大家失去希望

#hammerandscorecard

可能係民主黨同共產黨聯手兩黨共識

而家拜燈班仆街係dq咗幾千萬侵粉嘅選票，又棄置人啲票、又用作弊點票軟件、又無限印票
呢啲已經係舞弊嘅問題都算了

更離譜嘅係，審查所有保守派、侵粉嘅言論，剝奪總統喺記者會上嘅發言權

然後喺政府未宣布選舉結果嘅情況下，公然無視最高法院嘅判決，「製造」總統

我都話 與其支持個做假拜登 不如奶共產黨算喇 搞咁多做咩